【鐳射筆唔係武器】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLIX

唔好賣走2&b plz

【官宣】韋碧克加盟屈福特，祝好運。

跛狗24

反秕=反雲
爺爺最後嘅血脈

David Luiz to #AFC is in advanced stage according to L’Equipe.

雲加

90M 打包哂Ruben Dias + Grimaldo 都得

？？？

一定要賣

on9

隊報：

車路士中衛大衛雷斯正在強行推動轉會，希望加盟阿仙奴！ ！ ！ ！

WTF 電欺

不了

唔係轉會大師跛仔開po

笑4

No thanks

Txxxxy upxxxxxx coutinno 一字排開

比返跛狗開得唔得，一唔係佢開就傳埋電欺依啲垃圾

雷斯+細梅
半場已經輸夠一打

咪屈

跛仔唔知去左邊

路狗錯數字

好撚邪

屌

yes快手推爆呢個

快手開dllm

竟然係大衛雷斯

Diu on99

要貢多爆炸狗做乜鳩

唔係你開就變左雷欺黎牙犬

推乜撚野，直接開算啦

免費都嫌佢人工貴啦屌

Kaka

重開啦

仲記得絕殺李城
同幾次倒戈入波
Thank you

on9㗎

唔撚係掛

大細爆同場

唔L係呀嘩

當我地垃圾筒 間諜電欺

死撚開啦大衛雷斯

不如簽giroud叫佢轉打中堅仲好la屌

30m iwobi做咩唔賣？

g持

痴線
變咗雷欺

Sor我黑氣石

引晒d雪糕筒加盟

以前打fifa爆炸頭頂波勁啲啊

豬蛇守角球贏哂我地D雪糕筒啦

大中細爆同場

James Benge：

如果伊禾比被出售（愛華頓至少需支付4000萬鎊以上），阿仙奴將把這筆錢ALL IN 中後衛。

手足你之前個名叫 Mustafi 。。。

快買啦你老母

狗黎

Allin 雷斯

推this 定重開？

傳左爆炸 2年前
宜家32歲黎追
係咪巴西人就要傳??
入呢件好過啦

Chelsea defender David Luiz is seeking to force a move to Arsenal after refusing to train today. [L’Equipe via @GFFN] #afc

Yes

竟然有人起底

唔撚要呀 我要Uxxxxx + Rxxxx + Txxxxx

Edu黎咗巴西化上引

其實都>細梅

冰個黎-0-

懷疑愛sir有戀爆炸頭癖

David Luiz has made up his mind and is determined to join #AFC. He skipped training in a bid to force a move. Contacts advanced between player and Gunners, L’Equipe reports.
屌你突登無訓練為左加入阿仙奴？

免費+2萬週薪就可以考慮下

個個都好過細梅啦

【一字排開】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLIX

轉場

仲有coutxxxxno

我阿唔值得你咁喎

同細梅交換都OK

好少上水

其實Nelson勁咩
之前睇咗場對里昂有啲廢

5月先走去簽新約，唔簽嘅話free transfer咪黎囉

真 放到人又有野換

屌！唔要雷斯！還我upxxxxxxx！

90M thx

連登開左我冇番過去

一見到電欺心情變得好差

換ok wo

做咩有兩個post

咪on9啦 都好過乜嘢evens 細梅

電欺無端端咁積極想入阿 係咪有鬼？

唔好推呢個喇

我開post 會引晒d廢衛加盟

隊報多左好多9up news

Luiz 同 coutinho同一個agent

仆街Matt Law都話雷欺真係有罷操

有背刺過啦